是日不靚午餐 煙燻珍寶豬扒鐵板餐 （無俾飲筒）

都係個句 唔食百里香要你把撚

阿活打手

滾

見打手咁推呢個鐵板餐
又要以身試伏
講下味道先
一淋個汁就知塊板唔夠熱,無「渣渣」聲
條腸咬落唔熱,味道普通
個飯就係普通既粟米六粒頹飯
d飯仲煲得唔係太好,痴埋一舊
牛扒極難食,又薄,咬落仲有陣怪味
豬扒比較正常少少,食到有少少煙燻味

好似好正

唔係百里香就收埋啦

不了

全場在why ya ya ya ya yeah

醜

大快活老闆

冇汁？

個樣ok

燒汁

屌啦星
我諗住食依個點知無
而家食緊個垃圾炸雞青魚咖啡飯

岩先食咗肉質比狗食d菜白烚完全無味

啲魚梅既

是

我個區個間幾好食
又厚又夠味
鐵板夠熱
個飯都算正正常常
最重要有比紙飲筒

印仔變了

冇jar jar聲 隔離班粉膠唔能你鋸牛？